深圳首向港澳招聘公務員

深圳市日前發公告，計畫招聘1,069名公務員，當中增設五類職位選拔優秀港澳青年融入國家。辦公地點集中在福田、羅湖等地，工作範疇分別為醫療監管、行政綜合、城市規劃、金融發展與監督，以及涉外管理。

#有線新聞 #OTT #公務員 #大灣區 #愛國愛港

10皮一個月？

狗沖啦

擁抱大灣區

毅進可以嗎

幾千蚊一個月，迫你收片，然後「拉清單」

點申請

熔入大灣軀

你諗多咗市長都係萬幾蚊人工

6000 RMB

屌兩皮都冇搵你老母去做啦

仲有7萬紅封包

主要收入唔係月薪

尤其係收地果d ... 收一收都幾千萬咁去

升職最高係咪去到國家主席?
有冇得貪污?

為黨服務係光榮 愛國唔係用錢衡量 三千蚊人仔都狗衝

可以賺支共錢入黃圈，連登仔即刻狗衝

支那公務員無得美國入境同移民

係咪有活雞供應先

9沖

得到嘅收入唔係月薪，係光榮

33歲既話係咪做兩年就炒

有冇機會可以升上黨主席

真香港人入到中共先算啦

腥香港人又唔夠根正苗紅